HKBN續約有冇冷靜期

仲有兩個月到期, 諗住下個月交cut form 壓佢老母價
點撚知佢氹左我老母用$208續約
想問下有冇冷靜期